chrome 仲垃圾過IE

睇個YouTube 都可以lag下lag下
一個唔該仲crash埋
Dllm

chrome成日YouTube發神經，我宜家YouTube真係有ie算

每個瀏覽器發展落去一定會愈來愈多野 愈多功能 愈食ram 愈慢 所以係時候換換瀏覽器

linux版冇呢個問題

我叫他們不用裝chrome,用ie就足夠了

係咪用梗win10?

firefox好用

如果opera 無俾支那收購
我一定會用opera

Vivaldi

使用中，好正

係呀 點解決

好似冇得同步

Win10問題
去Chrome 設定>顯示進階設定>在可用時使用硬體加速 熄咗佢

Win10真心唔好用，win7 is the best

又咪係chrome

係喎win 10 YouTube 成日 crash 到成部電腦都hang埋

IE真心正

認同
Win7撚

仲以為係自已電腦問題